\pagestyle{empty}

\begin{center}
    \Huge \eitherorgap{Elektrizität}{Elektrizität Lösungen}
\end{center}
\vfill

\eitherorgap{%
\begin{minipage}{\textwidth}
    \Large Name:
\end{minipage}
}{%
    \usetikzlibrary{shapes.geometric, circuits.ee.IEC, decorations.pathmorphing}

    \begin{center}
        \begin{tikzpicture}[scale=0.9]
            % Stromkreis
            % Batterie
            \draw[thick] (-7, 2) -- (-6, 2); % Verbindung zur Batterie
            \fill[gray!20] (-6.3, 2.5) rectangle (-5.7, 1.5);
            \draw[thick] (-6.2, 2.3) -- (-5.8, 2.3); % Pluspol
            \draw[thick] (-6.1, 1.7) -- (-5.9, 1.7); % Minuspol
            \node[below] at (-6, 1.4) {\textbf{Batterie}};
            
            % Schalter
            \draw[thick] (-4, 2) -- (-2.5, 2); % Leitung zum Schalter
            \draw[thick] (-3, 2) -- (-3, 3) -- (-2.5, 2); % Kippschalter
            \node[below] at (-3, 1.4) {\textbf{Schalter}};
            
            % Glühbirne
            \draw[thick] (-2.5, 2) -- (1, 2); % Verbindung
            \draw[thick] (1, 2) circle (0.7cm); % Glühbirnenfassung
            \draw[thick] (0.7, 2.3) -- (1.3, 1.7);
            \draw[thick] (0.7, 1.7) -- (1.3, 2.3); % Kreuz in der Glühbirne
            \node[below] at (1, 1.4) {\textbf{Glühbirne}};
            
            % Rückleitung
            \draw[thick] (1, 2) -- (1, -1) -- (-7, -1) -- (-7, 2);
            
            % Strompfeile (Stromrichtung)
            \draw[thick, ->, red] (-6.5, 2.2) -- (-4.5, 2.2);
            \draw[thick, ->, red] (-2, 2.2) -- (0, 2.2);
            \draw[thick, ->, red] (1.2, 1.5) -- (1.2, -0.5);
            \draw[thick, ->, red] (-6.5, -0.8) -- (-2, -0.8);
            
            % Zusätzliche Blitze
            \foreach \x/\y in {-10/12, -8/9, -5/11, 3/-6, 6/-8, 8/-10} {
                \draw[ultra thick, yellow!80!orange, decorate, decoration={zigzag, segment length=4mm, amplitude=2pt}]
                    (\x, \y) -- (\x+1, \y-1) -- (\x-0.5, \y-1.5) -- (\x+0.2, \y-2);
            }
            
            % Wellen um die Glühbirne
            \foreach \i in {0.9, 1.2, 1.5, 1.8} {
                \draw[blue!50, thick] (1, 2) ++(0:\i) circle (\i cm);
            }
            
            % Funken entlang der Kabel
            \draw[thick, yellow!80!orange, decorate, decoration={zigzag, segment length=4mm, amplitude=2pt}] (-5, 2) -- (-4, 2);
            \draw[thick, yellow!80!orange, decorate, decoration={zigzag, segment length=4mm, amplitude=2pt}] (0, 2) -- (1, 2);
            \draw[thick, yellow!80!orange, decorate, decoration={zigzag, segment length=4mm, amplitude=2pt}] (1, -0.5) -- (1, -1);
            
            % Rahmen für Dynamik
            \foreach \radius in {4, 6, 8, 10} {
                \draw[blue!30] (0, 0) circle (\radius);
            }
        \end{tikzpicture}
    \end{center}
    \vfill
}
